（一人一個）大家見到架仔會諗起咩歌

如題：
大家見到架仔會諗起咩歌即刻就想唱

我先